（劇透）現代美軍夠唔夠Thanos大軍打？

睇咁耐MCU，一直覺得地球嘅軍事實力唔係電影講到咁廢。睇完A4之後諗，如果唔玩英雄主義，集合全部美國軍力，夠唔Thanos大軍打？

假設美國可以動用所有核彈、氫彈、太空科技、生物科技等等 vs 無石嘅Thanos+army

夠 美軍迫mravel 作者改劇本就ok

Thanos係外星人 所以無咩討論價值

極少佢既資料既情況下 根本討論唔到

就咁睇電影 佢極硬 唔怕電 咁都底硬成點 子彈穿唔穿得過？ 怕唔怕熱？ 怕唔怕幅射？ 無呢啲資料真係完全唔知有咩好討論

解放軍 / 吳京 就夠

葉問

薩諾斯知曉永恆族的所有的哲理，這給予了他强大的力量、持久力和恢復能力。他的皮膚近乎無法摧毀。他被暗戀的死亡女神詛咒成為永生之前他就可以不吃任何東西以及飲水而生存。他也可以吸取宇宙能。由於無限手套的關係，他可以聚湧出法力能量波或是通過雙眼雙手釋放出等離子能或者宇宙能。

冇石正中核彈都可以冇事既 其餘人員可以收皮
有石有reality stone既就任你噏 唔洗玩

D 回覆全部弱智？

講緊美軍打thanos軍d卒

呢個係漫設啦…

子彈一定打唔入
核彈係avg1已經證明左可以打卒
thanos就唔知

結論：Dr strange應該帶走哂d人再call美軍放核彈

到時就算thanos唔死,cm+紅女巫+thor+dr.strange去圍毆佢點都羸
咁就好合理滿足哂連登班haters,不過冇人想睇

john wick 夠唔夠打

mravel 世界既激光，電，棍，拳，撞擊係冇用，殺唔到人， 中幾多激光同拳都冇用， 唔會死

殺人要用刀，
人刀插落去就一定半死

John Wick pencil

自膠 手機虧左

有咩俾雷劈中可以完全無事

滅霸就可以食幾次雷都無事

參考返上集，鍋物先一條友都封得住佢班所謂大軍

拍戲就無得比既

但你可以拎沙皇炸彈比較下

當年沙皇炸彈驚對地球影響太大，直接減左一半威力，原本可以有相當於一億噸的TNT炸藥既威力

爆炸當時所產生的火球半徑達4600公尺，已超過引爆的高度，所以火球很快地就席捲了地面，並迅速擴散到投擲的高度，在將近1000公里外的地方都可看見。爆炸產生的蕈狀雲寬近40公里，高約64公里，相當於珠穆朗瑪峰海拔高度的7倍多；爆炸產生的熱風甚可以讓遠在170公里以外的人受到3級灼傷，爆炸的閃光能造成220公里以外人的眼睛劇痛與灼傷，甚至造成白內障以及失明。

儘管被削減了一半的威力，沙皇炸彈的威力依舊是第二次世界大戰末期投擲於廣島市和長崎市的「小男孩」原子彈的3800倍，「胖子」原子彈的2300倍。

呢個係假設沙皇炸彈落係倫敦

我諗呢個規模應該未有一套marvel既戲出現到
仲要沙皇炸彈係60年代既事，如果認真mode要攻擊果度，應該瞬間夷為平地

當然你要認真計，Thanos都毁滅左人地個星球

其實唔駛講到呢樣野係marvel創造出黎咁
大把戲,劇集,動漫畫都係咁做
如果套套創作都一定要合乎現實,唔會冇戲好睇,但一定少好多好戲睇

紅女巫 快銀係地球科技產生
所以要先生產一隊紅女巫軍隊先

Btw 快銀 如果endgame 響度 半秒已經可以搶手套返去還